【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

由一名英國航公司的普通機艙服務員開始，帶領同事籌組自主工會，到成立香港空總，與689特權在法庭廝殺，最終以小勝強，吳敏兒同你一齊「和你組工會」！

對象：有志成立工會的手足
2020年1月17日(五) 7-9PM
佐敦彌敦道208-212號四海大廈1樓

內容：
點樣成立工會？要唔要同政府註冊？係咪好麻煩？
拆解常見疑難和問題，避免半途而廢！
相關法例須注意事宜，仲有填寫文件及會章範本簡介

講者：職工盟主席、工黨執委 Carol吳敏兒

報名連結︰
註明:此活動必須報名留位, 網上報名獲接納將收到電郵確認通知。

推

push

lppp

大人肯罷工
細路洗乜衝

推有用po

推，有營養

同溫層搵唔到七個人 會組公會

工會啊重中之重啊

P牌自推

pp

【台灣大選】香港未來預想圖－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

咪淨係掛住查案,工會都好緊要,堅持住一路有行動先係真正唔辜負犧牲手足

自組工會 全民罷工

Push

推！

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

1分鐘快速攻略：

原文
[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

幫推

lp

推呀

幫推
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

pppp

P 牌自推

幫push

P 牌拋磚引玉自推

p

🙇🏻‍♂️

大力啦

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

乒乓波來回推

組工會

推啊～～～

大家幫手推啦屌

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好俾佢停

繼續黎

支持

P

PPP

PPPPP

pppppp

PPPPPPP

推左咁耐都冇人入嚟
同你之前個post一樣
香港人咁撚垃圾
不如算啦

巴打你點搞呀
都冇人支持

我都唔知，係唔係關P牌事？

定係關post邊個台會最易上熱門？

其實都唔係好關事
係班人唔肯入嚟做正經野
算啦
見你推都推得辛苦
但班撚樣入都唔入

值得做嘅嘢繼續做
做到其他人注意
辛苦無所謂
最終有成果就得

問題係冇人想注意
大家覺得麻煩
搞到自己呀
唔係點會咁耐都冇咩人推
呢啲真係有用post就冇人推
痴線

唔好灰心
繼續努力
滴水穿石
好嘢總會有人欣賞

唉

好

唔該曬C兄

唔該曬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

組工會真係最低消費

同意

唔該曬幫推🙇🏻‍♂️

Pish

Keep this thread on top

up

原post喺時事台推極推唔上，喺政治台再試，手足唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

原post喺時事台推極推唔上，喺政事台再試，手足唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

推熱門

其實改岩標題名好重要，
仲要不停自推先推得起

我係P牌自推唔起呢
唯有不斷借位賣廣告

推左

多謝各位支持，活動已經截止登記

將來可能會再有類似講座，到時會再通知大家

好快比中國大陸五毛狗推走咗